前面好大個水氹喎 咁就要踩啦

本身臨訓前睇到極限支那畜牲跌死夠哂滿足諗住好好訓
點個呢個post令我興奮到訓唔到

死晒未

係咁loop跌落去嗰刻

個到好深架！！！

又回帶